{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078822?place[place_type]=GID&place[gid]=1078822&place[latitude]=35.9665439708&place[longitude]=127.7712645052&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옐로스톤풀빌라"
    },
    "text": "茂朱プールビライエローストーンへようこそお越しくださいました。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や焼肉や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVと無料WiFiが利用でき、プールで楽しい水遊びが楽しめます。 バーベキュー場を利用する場合、料金が請求され、駐車も可能で渓谷が隣接しています。 周辺の観光地としては徳裕山国立公園、徳裕山自然休養林、九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、七淵渓谷、テコンドー院があります。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、5番目のスイミングスパ、3番目、6番目のスイミングスパ、1番目、2番目、4番目の客室はそれぞれ基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遅くなっても大丈夫ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな時間を過ごすための注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては徳裕山国立公園、徳裕山自然休養林、九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、七淵渓谷、テコンドー院があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どの客室がいくつの人数まで利用できますか？",
            "answer": "5番目のスイミングスパ、3番目、6番目のスイミングスパ、1番目、2番目、4番目の客室はそれぞれ基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 645
    }
}